淘寶電器唔會燒撚死我 因為我有安全意識！

有安全意識就唔好淘啦

我都知好多電器都係大陸做
但至少佢哋要pass到外國進口嗰關

淨係有個機電處認證都差幾條街啦

係呀你熄掣
用緊嗰時唔可以火燭？

Logic error

你死你事唔好害到人

無閪腦仲衝出嚟認威

最重要嗰樣就咁用"只不過"帶過咗

有好多電器唔適宜成日開關大制呢

條路自己揀

電器有冇冇短路我唔知
你個腦就有

就係個機電處認證嗰關救咗個白痴仔條命

你咪撚理啦樓主話安全就安全

咪係
可口可樂隔條河都唔同味啦

我有國家安全嘅意識

明白了

笑撚死人，最後嗰句咪關鍵囉

不如去驗下腦先

我以為佢做開電工 識拆火牛睇用料設計安唔安全添
熄獨立開關都叫安全意識
On99

可能無

死左講不出聲

有嘅，屎忽坐住咗姐

人地個認證係做測試架 出報告 跟標準 有一個唔合格都出唔到紙 你估大陸亂來咩

唔開大制永遠無事

關邊粒制可以防止電池起火

淨係機電處認證就有一半安全

香港部門都好信？

雪櫃都可以淘寶
自己死唔好連累樓上樓下啊

住佢隔離真係多謝晒

熄咗都爆先恐怖

如果個大制都淘寶呢

問題：圖中用戶為左用大劣野總共跪低左幾多次？

正解

成棟大廈都係淘返黎

住佢隔離祈禱啦

佢個腦都係淘返嚟
大家唔好怪佢

咪就係最重要就係機電署check過證明安全
佢自己又唔係識拆開啲電器睇用料睇走線

大陸代工同大陸牌大陸製QC 爭好遠，就算大陸同一牌子，內銷同出口quality都唔一樣啦

永遠都熄左個掣咪安全囉

例如呢？

如果佢個拖板都係淘寶
個粒開關掣仲信唔信得過?

BBQ之前果條友都係咁講

死還死,唔好累街坊

買幾個滅火筒係屋企咪得 洗乜又開又熄

秒咗

問題咪就係有冇人做qa....

住佢隔離左右真係慘

隔離無

用緊果陣着火可以立即走 唔洗一獲熟

屌佢老尾點解會有人用淘寶icon做自己profile pic

想問吓佢點解要講多謝大家？

走火入魔

多謝支持

佢FAIL左啦 張按摩椅入面有電池 熄大掣佢要爆都係會爆

鋰電池爆炸關熄掣咩事

我都有入呢個page 好撚多花生
班友會淘生果海鮮

你有安全意識有撚用咩
啲中蝈電器唔識安全嘛

正傻鳩

住佢附近就真係慘

要打斜睇

弱智到咁

機電處認證已經多咗個保障
大牌子又會多個保障

講到有人驗過嘅都係廢，自己小心啲用就冇事。不學無術到一個地步，連問頂諾貝爾化學獎嘅連登仔都望塵莫及

我喺香港買就係貪佢有機電署認證，唔通貪佢平咩

白痴閪一個

希埋佢講埋自己住邊
佢死全家就夠,放過隔離左右

點樣有效反駁啲撚樣成日話 香港買既都係中國造 成個point?

訓教記關水氣制
咁就唔會火燭燒死

條友住邊？等我可以避開下

由得佢哋死啦

火警死人都要係fb 抽水
淘到個個short short 到當正自己代言人?

電熱水爐野食都係淘寶買真係服左佢地

意識控制

佢係咪話緊機電處冇鳩用？

咁不如執撚咗佢算啦

真係，呢啲懶撚醒嘅低B死不足惜，但唔好累人

我都有淘開 但拖板好多香港賣既都唔安全 我係買super 呢d長用十年八載既電路野唔慳得 佢買淘寶拖板香港用真係冇有識死

記住雪櫃唔用熄咗佢

朗豪坊單野起碼有簽名條友出黎揹飛
冇左機電署=同大陸一樣
你屋企架lift墜撚左都冇人問責
咁估下唔洗負責仲有冇機電署既人會認真做野
呢啲港豬真係即刻送佢上死刑台都未夠
完全危害其他居民
個火燭post我好撚大力屌淘寶家電撚結果俾道德撚咬
都唔知呢班係道德撚定係五毛黎

拉得

佢未見過d風火輪唔開都可以急速自燃

你瞓緊覺，滅火筒都冇用啦。

為咗用淘寶電器，自己裝個自動灑水系統啦（記得唔好淘寶買）

佢識拆嚟睇嘅
就唔會夠膽用啦

我拆過朋友唔要嘅淘寶電器睇
唔講件電器主體
淨係睇插蘇頭同埋條電線都嚇死你
無earthing都算
LN兩條銅線幼過條頭髮
重load啲都隨時著火

同之前架寶馬衝紅燈i3馬路炸彈差唔多
好多黑歷史終於有一單撞死人
淘寶一兩件仲可以當你港豬/大陸閪
全屋都係即刻捉去打靶啦
前後者都係唔出事冇人認真處理
出左事先RIP有閪用
全幢死撚曬

邊撚個同你講唔通電就冇事

果d頂盡食死自己，問題係火燭燒埋隔離

你話熄咗掣入面就一定熄咗？遇上一件設計得唔安全嘅電器，你個習慣幾安全都補救唔到，又或者條電線入面偷工減料線芯特別幼，電流大啲就會過熱著火

我睇左，我老婆都係淘寶

講真我有少少覺得佢係假膠

施耐德應該最好

大陸拖板好多偷工減料

電池著火，有無關制都係會起架啦…
好似幾日前單 Vivo Y20 電話起火咁

可能佢覺得自己好醒，俾錢去淘寶買廢物，當正自己係精明省儉式消費呢

燒自己你自己事，咪撚害隔離鄰舍啦

人地信大陸QC呀
難為班大陸人乜都要買進口，呢班弱智港人去淘寶

機場果板支那電話

由得佢啦 用淘寶電器死左咪仲好 世界少啲戇鳩

拖板都大陸弱智

啲蠢人係咁 同一件電器淘寶同香港專門店買差幾倍價錢 唔諗吓個差價去咗邊 仲以為自己好叻豬用低價買到貴價嘢啱啦 慳慳埋埋啲錢咪當做帛金囉

出口要過人地國家機電署檢驗
淘寶嗰啲山寨貨
分分鐘大陸自己認證都冇
仲要帶嚟香港用

支那電器好喜歡慳銅，因為銅係貴金屬，所以成日用幼芯電線，再用厚電線皮去掩飾，電流幾大就要有幾粗電線係有個安全數值嘅表格可以跟，但佢地為咗節省成本係唔會理，所以啲產品先賣得平，因為設計時左慳右慳

消委會結果唔係

國家安全包唔包淘寶安全

諗起大陸啲貨品永遠都有張合格證入落個盒度

你用還用 不過講清楚住邊
唔想做你鄰居

只不過有機電署認證吧
重點

Super條線用幾年就硬化 接口位露埋三色線

其實條友應該係打手

大陸野原本兩頭無接地 唔通你換個bs插就變到有咩

有安全意識
淘寶電器最大問題係設計問題，同用拖板有咩關係

重點唔係邊度製
係邊度check就淘寶嚟講 直頭係有冇check嘅問題

路由器

因為有腳安法

謝謝大家睇iq題睇得多

有EMSD認證呢句妙

佢係咪以為機電署認證=貼張貼紙

個滅火筒唔好淘就得

件電器本身唔安全呀嘛
有安全意識就唔去淘寶啦屌你老母戇鳩

仲有一發現問題就立即停售回收

猩猩打飛機

淘寶打手。

支那淘寶打手。

佢意思係
用緊嗰時人係度/清醒就冇事

住邊度呀屌你老母，隔離左右比隨時比你累死
佢最後嗰句自己都講咗個關鍵問題

同埋佢都講雪櫃長開，咁咪雪櫃賴嘢囉懞撚

個老婆都係淘返嚟

我覺得電視會係

電器安全中間經過幾多測試佢都唔知
唔係熄電就安全
咁核電廠有事都可以熄大制啦

做佢鄰居真慘

Super好撚垃圾 銅片極薄 開關制又成位斷活門搞到kick實

PR

好撚癲全屋都係

謝謝大家

廢老就係太有自信

屌
依家附近有人裝修都好驚佢地會淘一堆電器
你自己唔撚怕死你嘅事
你間屋燒著燒埋過黎我就仆街呀屌

班友真係癲架連雪櫃冷氣抽油煙機你諗得到嘅野都淘架仆街

之前成班垃圾去買水頭龍口加熱器已經夠痴線
根本連設計都冇可以過到關

屌佢老母做佢鄰居真係多得佢唔少

就算有都麻麻地
試過買過香港certified 的拖板
一插就跳掣🤡

拎返去間舖頭換
佢唔信一吉落收銀個位
其他收銀員即刻慘叫😂

只不過有機電處認証

咪就係貴在認證

平時都唔爆 不過今次例外

住佢隔離左右真係提心吊膽

好過乜都冇

屋企真係有個電器係兩腳
想問起邊可以轉返做三腳？
搵電工師傅？

根本真正最安全就係唔撚好用支那淘寶貨

住邊到呀講聲好喎

記得出街同訓覺時熄雪櫃
咁就萬無一失啦

最尾果句